# 在家没环境 只写了个demo 
1.terraform本地家里没terraform环境 找了个demo改了下代码 主要是创建TKE以及节电池 
2.docker file 可用docker镜像复用 用gobuilder镜像build 后 copy 二进制到下一个镜像，我本地没有go环境 大致步骤go env 设置go mod 后 go mod tidy go build即可所以直接本地build 二进制打一个镜像
3.helm 实现方法可以用operator实现 https://github.com/SunhaoKim/Autodep-operator